AAPL – Apple
GOOGL – Alphabet (Google)
MSFT – Microsoft
AMZN – Amazon
TSLA – Tesla
META – Meta (Facebook)
NFLX – Netflix
NVDA – NVIDIA
DIS – Disney
IBM – IBM
BA – Boeing
JPM – JPMorgan Chase
V – Visa
WMT – Walmart
PG – Procter & Gamble
KO – Coca-Cola
PFE – Pfizer
XOM – ExxonMobil
T – AT&T
CSCO – Cisco Systems
INTC – Intel
CRM – Salesforce
ORCL – Oracle
MCD – McDonald's
COST – Costco
CVX – Chevron
GE – General Electric
AMD – Advanced Micro Devices
BABA – Alibaba
SAP – SAP SE
